[推到完場Viutv 99台] 逢星期六晚20:30 《週六好戲勢》

28/3/2020-黃飛鴻之英雄有夢

【黃師傅都有衰衝動嘅一日?😆】
提起黃飛鴻，個個都覺得佢係一代名師，
教出好多出色嘅門生!不過每個人都有過去，
以前嘅黃師傅，可能係衝動少少，
但係可能亦都熱血少少，事事抱打不平！

今晚8:30《週六好戲勢 ：黃飛鴻之英雄有夢》！

今晚8點半見

push

9點 96台有侵侵

做啦

浮屍

好睇？
個一鏡好似幾正

冇可疑

屌仆街 杜緻朗，殺人犯編劇

個CG做得好假

套戲原音係普通話？咁配音feel既 明明講佛山

哨牙蘇

邊個夠膽係黑警幫碼頭報官

係咪cut咗啲咩嘢

咩料？爛尾？

殺人犯真係

殺人犯你都唔識學人睇戲

cut撚到無嘢睇咁喎

好有打機feel，唔錯，遊戲視覺

原本應該好血腥？

小弟才疏學淺，請指教

一拳打落天靈蓋都cut喎

赤手空拳打贏過百個刀手

over晒

三國無雙咁

做乜鳩

洪金寶 啲 黑社會大佬角色咁鍾意收契仔
大上海又有係咁

因為佢真人本身個仔廢

洪天祥發展得都ok嘅

睇唔慣入黑社會同識叫雞嘅黃飛鴻

九叔!!!

前傳嚟啫

咩事，班細路餓死定病死

似餓死

咁咩先至叫報仇？

啱，就係要救個班俾壞人欺壓嘅人，所以去報仇

寶芝林 即係黑社會仲早過洪興東星出現， 救人為明 販毒為實

條大陸妹 仲靚過Angelababy

張晉用自己把聲

火係咩會死

係咪

嗰嗰都開無雙咁打交

唔怪得導演走去拍真三國無雙

個阿火肯死未，好煩

講咁多嘥時間，救走埋有凸啦

邊個幫彭于晏配音㗎，講野好似讀稿咁……

你識條鐵咩
救走咁咪比人知佢係針

Angelababy個樣膠到

佢地要救300人出黎呀嘛

爭咩呀

瀨尿牛丸

死臭雞告密

攬炒

屌
咁on9

旺角黑夜

下星期做旺角黑夜
又係黑警

黃飛鴻做卧底俾咁多兄弟知

黃祖藍

橫街窄巷夠膽用長兵器

屌
話人廢柴轉個頭又俾人KO

報仇

香港人報仇

打倒黑虎幫

打倒黑驚

黃絲父 vs 黑警幫pk鄧

彭生個下巴腫既

打到黑警幫

帶500人過去不過唔打架
做咩撚野

火魔法

汽油彈

屌，飛鴻咁雞嘅

屌

打完就走唔到啦

入佢中路啦

燒到咁仲點會抖到氣

有主角光環，實走到

唔係咁易㗎葉師父

洪金寶都算義氣仔女，現實黑警就....

等你係半空燒多陣喳

屌你老母假仁假義黃飛鴻

呢場打戲好流 ....

元奎

清朝窮撚到

下星期繼續

推

【今晚8:30有《週六好戲勢：旺角黑夜》!🎬】
最近MK嘅黑夜少咗好多人，
想感受返人多嘅MK?唔駛出街嘅!
乖乖地留在家中，今晚《旺角黑夜》畀機會你做MK仔女！🤩🤩

#週六好戲勢 #旺角黑夜
吳彥祖 #張栢芝
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

播咩

愛奇藝電影

黑警戲

黑警

tommy

套戲好耐之前啦喎

個樣好後生

條女乜水???

旺角黑警夜

素兒不是G!!!!!!

頭先黑白片我以為乜事

用下腦啦阿蛇

冚家黑警

學方中信咁做黑警

扮咩吖，警黑一家親一齊食餅啦

推呢個定推隔離

唔見人 不過係黑幫唔見人

唔怪得PK鄧話跟方中信學做警察
原來以前under佢嘅

你以為打伊拉克 殺個人要15萬

下星期六寒戰

搵返陳法蓉做方中信老婆

2舊都開到飯?

以前物價真平

5萬訂就可以殺人
2舊就可以買粉

咁殺人真係唔貴既

覆錯 想覆樓上

方中信霸氣到

黑警好廢

黑警典範

爆門爆到甩骹

甩咗骹。

黑警做嘢就係陏人

人又廢，又要威

又話佢傻呼呼 又幾醒

來福又唔似老六聽返黎咁傻喎。

都話電影圈最熟黑警平時點做嘢

你估TVB咩

150一日，一個月4500，好過住劏房

tvb啲劇係俾黑警打飛機

CCTVB負責洗地，識撚拍嘢咩

2004年嘛

識拍野既都走啦 傻左咩

而家廣告時段係咁播雞場特警主題曲洗腦

而家無啦
D雞七日鮮都租劏房啦

柏g

鄧炳強真係好似錢家樂

自由含d雞搶高哂d劏房

咁咪好冇安全感

污糟到仆街

而家有啦 $60都有交易

隱英眼鏡

柏G演得好似

佢啲普通話咁標準既？

1800 4隻水牛

做返自己啫

ps1個價唔啱咩

聽落唔似現場收音，可能後期再配

配音
配到準為止

好哏耳

賣緊PS2啦

大陸仔一落黎就沉船

棋靈王

扮警察最似

依家一哥都係咁

帽事既

成套野D女人都係講蝗語 好嘈

人黎架喎，打死人喎。而家啲黑警識唔識咁諗阿？

【今晚8:30有《週六好戲勢：我老婆唔夠秤》】
呢位同學未滿18歲，已經「同學愛新鮮，戀愛大過天」⋯話要結婚！？
咁佢老公會唔會唱「准我一生也愛你一個 准我相信直覺
請將一生的幸福也付托給我」以表愛意呢？🤗

下星期同樣時間仲有《週六好戲勢：我老公唔生性》！

#鄭伊健 蔡卓妍SA
#週六好戲勢 #我老婆唔夠秤 #我老公唔生性
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

今個星期終於唔係黑警片

伊健

串佢平？

有幾波大

擺明

套戲有冇20年

18年啫

鄭e健真係好x靚仔呀

阿sa 似係過度活躍症

通常老人家了咗件心事之後就……

岩岩見到02年英格蘭件波衫
套劇係唔係播緊480p

係啩

三千幾蚊水費

Sa平撚到

天使愛美麗poster

聽返啲鈴聲女懷舊

好

龍和道附近

踢佢落海

游水冠軍跳海

ptgf?

指腹為婚
Ching未睇過？

岩岩sa偷笑

似焗蟹多

係 忍唔住

佢講到每星期都五六個男朋友咁

收兵啫

點樣一代傳一代

我有俾你屌㗎

有聲

msn年代

又南

真係有呢隻校服㗎咩

陳浩南都唔識？

麥當勞膠盒， 茶餐廳野飲

今套好難推喎

嗰個年代嘅mk妹

但個個都迷伊健

當年佢呢款既係咪得佢一個

個陣sa紅到痴線

imac g4

郭富城 金城武果D

日本有反町隆史 差唔多款

希哥,MK鋒太後生

但佢個friend搞啲咁既野

阿sa呢款好難頂
點解當年咁多人鍾意

學生妹形象出道？

戲唔紅喎...
係歌紅...

郭富城果個中間分間真係幾經典

真心覺得阿Sa係做返自己

伊健入女校

車圓圓個樣都幾襟老

靚坤解釋過 因為孖妹所以值錢

中學有教心理？

以前會考有得考

內容純粹虛構

我諗起余家聰

隔離條女仲好睇過阿sa

廖碧兒

沉溺往事幾千次，悔心無意義

02澱應該仲係ICQ

sor 應該係高考

MSN啦

車圓圓廿年黎都係依D角色

係咁答問題

兩邊交替緊， icq應該就收皮嘅時期

回想返ｄ閃咭年代。

阿ｓａ好平下

56K

那些年的mk仔

個肥仔好正
ｍｋ 板仔
拜山？

仲要近幾年先生完仔

咁傷心坐的士。

我睇緊啲乜野

青春

個mk仔係咪跳海嗰個???
佢唔認得鄭伊健咩???

而家興懷舊呀

另一個嚟㗎

廿年前有幾舊

坐上手推車度

老公

以前個年代冇人用手機拍片 好多野都夠膽做
而家咁做比人公審呀

鄭中基
阿sa真老公

暴龍哥嘅頭

嗰時好似未一齊

未
拍完個套月光先一齊

追擊8月15

雷凱欣？

沅沅

尿big兒

全盛期既廖碧兒

第一個學生妹

廖碧兒宜家個樣膠好多

廖碧兒真心正到仆街

佢呢個時期好正
唔肥又sweet

乜撚嘢劇情

你睇返00年代初期既戲係咁上下

正到仆街

對波脹卜卜

正豆

廖碧兒好正

頭D同無間道唔係咁架喎

大波波

屌，去開房啦

我好中意佢個髮型
紮髻得黎但又有小小唔整齊

套野好on9......

頭D同無間道俾左幾多錢
依套好低成本

好正

呢套戲有冇20年？

林珊珊
好矮

見到雷凱欣
岩岩google 左來來佢生埋仔

阮世生早期編啲戲都係咁上下
好好笑

以前唔明啲人讚廖碧兒靚
睇依套戲就明

頭先敲門個到笑咗 可能笑點低

btw阿妹有啲似林珊珊

露背

邊到?學生嚟?

真係全劇顔值最高

佢咪係80年代 小儀

神經俠侶

佢教超自然

最靚女呀？

顔你老。咩

隻腳騰騰震

屌，同台灣人傾得多用慣咗

岩岩阿sa 幫佢出頭話俾個tb呃果個女仔

2002

皆大歡喜

條仔好似又南

阿ｓａ

痴脷筋

我都覺

ｓｏｇｏ門口彈彈下
好多人望

果對咩鞋嚟

呢段好on9....

平胸小姐

睇舊戲睇景多過睇人

平胸小姐

幾大呀?

jinie 哇

咁堅呀?

真係貼題,.

用眼睇>?

哇.各有千秋喎

yoyo細

0.5cm

贏埋

唔怪之得葉大導D戲收得

007入子彈.
.屌, 點解我識既

就係佢搞到我哋呢一代冇晒大波妹

阿sa 係唔係咁多年都AA cup

個時唱K有無咁健康丫

咩事, ekin?

有人來探佢?

miss............

aa cup都俾多咗佢啦
漏斗嚟咋

仆街
港女是平的.

我要miss ................

後生個堆係咁架喎

上人屋企都著到咁短

有二點既
但中基鍾意呀嘛.

仲要出晒汗咁

訓教係著熱褲架啦
仲係要PE MISS

真係想知佢到底想點

鬼妹仔性格，仲要係Miss

呢套戲係咪皆大歡喜果個時期？

有腳有波有肉地

真係好正

係

應該係

掟煲唔掟蓋～

想問下當年啲人都係鍾意阿Sa呢type㗎咩？

仲有樣
不過肉地真係重點

屌到啪啪聲

送到上門
好難唔食喎

比陳豪食過？

我要個真係識響嘅電話呀家樂仔

陳豪同劉愷威當年點解要飛佢

仲有劉愷威

叉燒仔碌鳩又係一定曉轉灣
食到咁多好野

呢兩套差幾多年

10年

掉轉
佢嫌陳豪唔夠紅
點知最後兩個都紅到仆晒街

阿sa完敗啦
無樣無身材
純港女格

棺材見到都打開蓋！

人見人愛
車見車載
好索好正

投資失敗
黑夫

係咪就嚟除衫

今冕同十三張扑啦

性交轉運

兩個各自最後好似結咗婚就半隱退

你係男嘅
都掛住日日扑佢無心向上啦

yes

處喎

個屎忽定鼻哥

92295599 記住啊 好響架

搵夠啦
一個食埋我有老公呀
一個日日同大波星人奶波底泥啦

咁又係
咁正

波大大
pat有肉又實

正到呢

幾好聽wo 咩歌名

我有老公個件應該係真既

大陸咁淫..

咁多土豪飲酒, 隊醉佢咪可以上

但好多舊人都去咗viutv出山

真係唔識欣賞邊忽索

好凍呀, 屌, 要人肉呀,

風桶.

原來廖碧兒都41歲
時間過得真係好快

應該拍返阿sa 真面.......目
呢條港女

好克人憎.

都唔知鄭中基鍾意佢乜

波平呀?

扮野.................八億幾,,,,,,

d 女好老好.樣.

8 90s 嘅人唔知點解好多人都唔覺得老

扮到成隻鬼咁.........

痴撚左線

其實唔介意冇波
但係阿sa個樣真係麻麻

對波大左咁多

屌你做咩返左60年代

著旗袍

笑死

王家衛

睇下佢隻錶

一家三口 齊齊整整

阿sa真係食唔落

係咪森林餐廳？

隻猩猩好正.

一睇你個樣就知你做狗

一睇你個樣就知係做狗

唔明個下點解紅

有乜可能有出汗廖碧兒唔要而要個呀sa?

扑啦扑啦
除呀.!?!?!?!除呀?!!?!?

阿嬌都叫有樣

人事關係

除埋褲呀

平胸小姐有鬼吸引力咩

想要18歲廖碧兒多啲

佢應該講埋我有份俾你屌㗎

點解會唔食廖碧兒 好難明

打車輪..............................

跟住就......................

男人咁 點起機

仲要主動送埋上嚟

一係gay一係戀童

導演話唔食得

ekin唔要係下面。
唔食殘ｘ餐。

就算依家阿sa30幾，都係唔掂

冇乜星味 相反薜凱琪都還可以

支那人劣根性

我想食水餃🥟丫

一定係gay

但現實中又識揀女朋友
yoyo蒙

都無嘢俾人睇，怕咩

有一個要求。。咩呀？＞

又攪過。？

出面見到以為男人

紅歌先
再紅人
前期拍個堆戲都唔收得

做乜對面個男人冇賓周嘅

蘇民峰

１９７９年２３歲
ｖｉｒｇｉｎ。
哇

ICQ

計到處？

係咪處都計到

３０歲哇
今年結。。。

二個月前？
咩話？

係咁比錢

ｓｏ 文鋒。

估唔到你真係咁大苦衷

Miss lee仲係virgin

以退為進

比著我都要ｍｉｓｓ ｌｅｅ啦

diuable

３０ｖｓ １８

咁個女既。。。。。。未定性嘛。

但３０ ｖｓ ２３都會有代溝架喎

鄧健泓

又係紅歌唔紅人

又係食女出事

朋友二號

長頭髮真係唔係個個carry到
伊健真係好型

不過估唔到差唔多廿年前已經有講同性戀 但依家好多劇同電影都少咗

尿碧兒

ｙｏｙｏ
有老公，

咩呀。証書都有？

玩撚到咁大

頭先個shot好似同鄭中基記招咁

憎佢一世。
咁渣？

大家咁傷心
去飲茶

完全反智
識揀一定揀miss Lee

Miss lee好慘

咁結左佢。。。。

班鬼婆心諗

條女痴架，

搵個後生ｄ來充電

石士。

博士硑究ｂｂ

。要生ｂｂ

當年睇完都覺得一頭霧水...

SWEET ? SWEET肯邊

Super-X sponsor

又幾好睇喎

呢排字好正
佢ｄ 旅行袋好多人用

有冇人而家睇緊

【今晚8:30有《週六好戲勢:我老公唔生性》】
距離上集轉眼十年， 兩個人以老公老婆相稱咗十年都未結婚，無名又無實，點知兩邊都有新衝擊，
一個見返以前嘅王子，一個見到仙氣公主，
咁大誘惑，頂唔頂得住？🤔

#鄭伊健 蔡卓妍SA
#週六好戲勢 #我老公唔生性
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

啱啱好開電視

郵包炸彈

扮鄭中基

annie乜水???

Elva Ni

Mr.

唔認得

Sensei

完全冇吸引力

有得屌你屌唔屌

扯唔起點屌

去左20年 廣東話都講唔正了

賣胸Wei

又阿sa,屌

廿年前嘅新抱

又唔夠秤

幾搞笑

唔講咩施政報告相對論

文凱玲好大波

好撚正

好淫

肥婆個陣應該係人生最瘦個期

比我都推佢落水啦
不過唔會好似佢咁on9推完人仲喺池邊

咁都失禮 條友帶個2奶黎 仲要咁串 仲失禮

唔推唔係人啦

算係咁
好過又係班friend面前講施政報告

去高登搵巴絲打幫手

唔夠兩個月又做

大陸妹

jm9

大陸閪

呢個台仔定支那仔嚟

阿sa啲戲真係好浮誇

我平時都有依d大癲大肺既女仔fd

做戲咁做，港女一早派帽啦

國際名店 唔俾影相

H&G
唔係同支那拍架咩 做咩抽水

2012年習帝未上台，無咁多玻璃心

唔係條女攬佢咩

幾廿歲仲扮妹好難頂

張相明明好正經

麥包, 許許許同一路好走同台演出, 第一眼以為買左tvb節目

支那妹

辛苦咗男主角

個大陸閪咁撚識玩

唔扮o靚妹扮咩
佢邊度扮到成熟女人

我有畀你屌架.jpg

識食
揀個四川妹

我想嘔呀.jpg

街邊嘅公廁都大

阿sa咁撚冇禮貌
娶著呢啲女人真係喊三聲

mk妹係咁

本色出演

咁嚟俾人擺上枱玩

立亂叫人去人地屋企食飯

點搞呀

估唔到阿sa摩擦力又幾強

有冇甜品食

大陸閪啲手段真係勁
好撚識玩
港女真係一世都學唔到

下星期嗰套好似好正
男主角

下個禮拜做印度戲

阿SA - 細細粒
大陸妹- 阿夜

Miss咗 套嘢叫咩名？

不過個大陸妹係幾正既

個男主角

美味情書

依家真係一齊咗？

呢幕好正

夏天嚟架喎…
啲水點睇都係會熱啦…

岩岩死

邊套

老老豆豆 唔夾就係唔夾架啦
就算嗰個人為你付出咗幾多
嗰下都只係感覺同感動
一遇到同樣問題 咪又係分手

諗起分手100次

開頭真係寫得阿SA太衰
如果留返少少餘地都可能覺得十三張有返D理由返去佢度

支那雞

yoyo媽

二世祖

有咩可能唔扑支那妹

原來係魏廣

13捱到10年都算係咁仲要打埋本比佢做生意

其實個大陸閪又講得幾啱
呢啲女人 男人最鍾意
懶係開明咁
以退為進

屍體嚟架喎，喺新葬棺木入面啱啱挖返出嚟咁嘅樣。

The point is no return

10年同居唔易

13哥 禾同你撈婆結婚啦

番薯呢D咪緃壞晒D港女囉
明知條女係想追番個老公
你仲要做兵咁幫佢

伊面隻錶係咩牌子

我開頭完全認唔到

咁矮做消防

好撚淫

侏儒做黑警添啦

份人幾真都好都唔會要隻矮仔啦

心冤好似係nextflix戲

王粗鹽呢套幾好笑

話佢好真 但都唔知係咪真...

做消防仲住工廈?

十三張生日受難記

知法犯法

乜輪都冇

印度個套配音配到紀錄片咁

個男主係咪早幾日死果個

我諗起港台套鬥快去星洲 套嘢好睇但配音好唔掂

Yes 應該係想紀念佢

不過本身齣戲都好出名

佢好演員

五十幾咋

咁要幫手推下啦

【今晚8:30有《週六好戲勢: 美味情書》】
美食可以傳情，動人演技可以擴闊你我心境，
謝謝你，伊凡·卡漢 Irrfan。❤

#週六好戲勢 #美味情書 ##週六好戲勢美味情書
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

推定先

開波

印度片好睇保證

泰姬陵

印度最偉大發明就係咖哩

唔係神油咩

啲衞生情況真係麻麻地

睇見都煩 送個飯都咁

印度 deliveroo

一齊睇一齊傾。

4點45先黎? 食飯食咁耐?

4:45再來?
吃個飯食咁耐?

係恆河水.

唔啱食？

咁多飯盒, 會唔會撈亂?

芝士咖哩焗洋蔥

應該有記號呀

但今次係送錯咗？

個男演員走咗

如果我鄰居係鐘意咁大聲同隔離屋講野

我會頂唔順

印度個生活環境真係好差下

睇過呢套, 好戲

出軌

無

人又多
搭車又一定塞到沙甸魚咁
渣車又亂又塞車

西蘭花又真係幾好食既

畫顏，印度版

聽日煮多啲西蘭花
然後又由女主角老公食曬

之後會唔會老公搭上廚房佬

咁又唔會嘅
我睇老公都唔似鍾意食

個老公唔係有咩

可能西蘭花係暗號黎

男主角應該ok有米？

就退休既office worker

我諗喺印度有份文職工作應該好過大部份人。

唔怪得叫美味情書,講真我覺得個中文名好過個英文名

個阿姨係咪由頭到尾都係得把聲

個主題幾特別
原來印度會咁樣送飯

男主角 現實原來上個月死左

呢套戲講既關係好微妙
真心推介

日日送錯飯都有

又送錯.. ??

第2日應該突登啦 信都有封

知道左即刻諗起呢套, 真正既代表作
viu 竟然真係買黎播

印度係由公司速遞公司送飯
應該係公司一直送錯

但點知送錯左比邊個 ..

好得意套戲

食晒啲嘢仲嫌三嫌四

Aun di 成套戲都無show樣

真 食哂仲講咁多野

笑死請佢食辣椒

正呀喂

朋友你返印度呆蕉

thank you 都冇句又真係串咗啲嘅

阿姨好有戲雖然唔出樣

原來真係一直送錯

可能佢好鐘意

唔係好明顯啦咩

係咪太香

個阿E好正

但點樣keep 住送錯畀同一個人？

印度人飯盒幾豐富

係囉做咩係咁問佢
佢收到個飯盒個樣勁得戚

真係返印度食蕉

第二朝送蕉啦

點解可以日日送錯
本身照計伊娜都唔知男主角個地址

其實之前睇過一套印度野又係有送飯情節
而煮同送果個係識 所以我係上面先諗係咪叫送飯果個送返比佢

完美雙方送錯點做到

印度人做嘢好那西

啱啱先知男演員上個月過咗身RIP
好多荷里活電影都有佢演出

繼續望住把吊扇

垂直式

好似幾好睇...

垂直式?

死左之後都要企呢句好sad

墓地都有垂直式

少年Pi、Slum dog

好大波

幾大波

呢句好sad呀

成套王家衛咁

情趣睡衣?

垂直式即係點？

一定好重香料味

仲有蜘蛛俠同侏羅紀世界

拿老公有留意到煮咩架

條女嬲屌
法官大人

咁都唔扑

垃圾

西蘭花

個棺材打直入土

好似殭屍先生個套野咁

企住埋掛

骨灰龕?

如果扑就神戲啦

黃紫嫻bb

食得多唔止放屁

中風都似

土葬唔會有骨灰啦。
但係印度唔係興火葬，骨灰入恆河既咩？

仲以為成條屍掉入恒河

唔好咁痴線啦

其實印度電影好多好高質，呢樣真係要讚下印度電影圈，系依家荷里活電影當道個陣仲可以高產加高質同輸出，反觀香港電影以前咁輝煌依家搞到咁

唔係呀嘛成條黎？點都燒左先呀？

好似係條屍放喺木堆點着咗，再一路燒一路送入恆河。

佢好期待個飯

嘢都唔做等個飯

係有心學野 之前就唔好講咁多廢話啦

男主好似d老屎忽玩新仔

呢套都講好多社會議題

算唔算另類偷情

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

大家睇配音定原聲道？

印度搭車真係好辛苦

配音

配音

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

今晚記得開約定的夢幻島

個呀婆咩事?

阿婆好淫

唔記得咗

我覺得樓上個呀姨應該死左

配音都做得幾好，起碼無乜違和感

印度武漢肺炎照計應該全球之冠

配音
支持香港配音業

男主以為阿婆非禮佢，原來係佢後面個男人塊板

配音 配得好抵死

痴線佬

變左恐怖片

電車痴婆系列

食得咁偏...

wa diu 呢個痴線佬黎

巴士塞車切定菜

條友都幾煩....

開外掛

變左hehe片

係巴士切菜咁癲

都幾搞笑

Error tv

印度佬好隨心

究竟呢個台妹叫咩名
台灣唔係呢個版本

迫到咁仲切，好多菌

點知係台妹？

咖哩殺菌

都係估

印度人會怕多菌？

睇文啲飯盒有編號寫住
應該一開始就mark錯咗
收同送嘅人都冇出聲就照以前咁送

【世界公民】「Dabbawala」印度的午餐送貨員成為物流救星

今巴晚viutv好常4彩

呢度就1印度神片

英文台就湖人鬥帝皇

薑黃粉殺菌呀

菌驚印度人多過印度人驚菌啦

睇咗就明

好撚煩呀個新仔

佢有2條蕉

真係食兩條蕉

屌 ... 痴漢咁...

基味濃

夠飽咩

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

兩條香蕉 凱婷咩

係 阿頭出鼓油新仔出雞 fit哂

睇埋戲睇
多謝

老公好慘

係咁偷笑

新仔黎r飯食

不過講聲 top gear係有少少玩嘢嘅成份

幾好扮唔知有張紙

痴餐

email冷冰冰

扮唔好意思

套印度電影幾好睇

其實係咪得男主講英文？

意志力戒煙

聞香水？

印度男人好1正

茄子香料

咪係 而家港產片點解唔好睇多數係因為劇本唔得

老公係咪仲食緊西蘭花

乜撚都少少

係咪老公出軌

可能食緊女了

茄子係茄定瓜

係咪女主個老公有外遇？

係啦應該
一開頭講電話咁撚溫柔

你開

笑死 想知原本係咪呢句

佢好似對股市有興趣多過女

老公件衫有西蘭花味

動漫唔係不嬲蝦米巴開架咩

玩股

佢一定睇cctvb

有好多小品港產片電視播覺得幾好睇，但好多人唔會入戲院睇。

窮到電視都要賣

top gear 正

5000盧比等於港幣515蚊

好睇呀

我仲以為印度興多仔女

男主無仔女，女主得一個女，自己屋企死左細佬就得佢

5000印度盧比 =
510.750605 港幣

應該係屁味。

唔可以比個女知

印度人工資大約幾多錢一個月
舉例好似套戲個男主角咁

全部發展嗮

男主會唔會資助女主開餐廳？

個feel同北京遇上西雅圖第2集有啲似

新起既都咁舊既感覺

男主好慘

好深圳東門嗰啲feel

點解印度女人額頭都會有一點

宗教傳統嚟

香港都係

係咪裝飾？

囍帖街咁款

人妻

個女想1幫但1外家唔得怕1比人睇唔起

弟弟又早死

套戲其實都幾有意思

應該怕個女俾佢老公睇唔起

收3左1地1鐵站同豪宅

所有野向錢看

講到好多印度面對緊嘅社會問題

謝安琪首喜帖街

印度女性地位低，嫁出去仲要女家畀禮金。

oh no
有二奶

不丹

沒有GDP 只有快樂指數

西蘭花係助攻

好羨慕

用國民快樂指數取代GDP

其實香港何常唔係

其實男主角點解無啦啦會理個新仔?
聽完新仔話自己係孤兒就對佢好左?

竟然係諗住私奔

發姣

男主用英文寫信。

不如我跟你一起去不丹

屌

溝女

男女主角咁勇，一齊去不丹

變成花樣年華

有深度
好似刀下留人咁

可能食完個飯重拾返對人嘅關懷

上鈀錯火車

但去岩車站

對

又話係孤兒

真係去了解不丹

尼4電台

第三四個係?

世界仔

印度音樂..

地方的媽媽

我1連你叫咩阿4都唔知

又係香蕉蘋果

又用水果換飯食

新仔真係

真係過嚟痴餐

分4午餐

後1生左1十年

日日痴餐扮friend

幾有計

日日等回信

傾城戀

尼4歌

簡簡單單，但又唔知點解全家都睇得咁入神

阿姨好正

係咪心動了

聽住歌歎奶茶

可能女主角老公怕扑野比人聽到, 先出去偷食

其實睇呢套戲搞到我好肚餓

兩個聽住同一首歌

日日一杯印度奶茶。

出軌預備

要見面啦

約出來食飯

一點鍾

印度奶茶又真係幾正

點解男主對條女咁多幻想？

綠帽準備

天天寫

唔覺有幻想⋯似係太寂寞，無人傾訴

因為未見過真身

見到係大叔即閃

新仔咪無得黐餐囉。

年輕人妻又有好手勢

得翻自己食蘋果香蕉

今日唔痴餐

朋友 你返印度食蕉啦

樓上墳機墳到樓下都聽到

一定好食個個日日咁啪

想去點知老闆搵佢

屌

阻人扑野燒春袋架

寂寞是幫兇

老婆死左咁多年

Sad 難得有機會

好多人話點對點好睇
可能戲飛貴 或者中伏中得多所以個個走曬去睇西片

新仔比獲佢揹

執柒左佢

切菜

切野

用文件切菜

個新仔其實幾搞笑

下次用膠袋套住先切

政府文件

冇得幽會

咁都得既

勁賴皮

佢同我見過嘅印度人一樣

仲覺得有工收

個新仔好冇責任感

條友一開波仲話錯一粒字都好大獲 你依家成份錯哂

新仔條女好靚女

而家條女好似重靚過主角

84年邊有世界盃

條友都幾痴撚線...

女朋友

毒撚ff自己有女

佢學歷同人生都假既你仲指望咩

板球?

見都未見女主就認做女朋友？

D印度佬真係好撚痴

ff得咁勁

已經當人係女朋友

南亞玩開板球

男主沉哂船

做孤兒同去杜拜都係假

國技

邊到話係假學歷?

做家長

佢真係孤兒？

又好慘咁

條新仔有邊樣真

佢唔識會計野

啱啱男主喺公司飯堂話佢。

男主話佢

唔退休

佢無得升職係咪會婚都結唔成

配音又配得幾好
但劇就...

條新仔都幾癲

繼續偷食

咁快咁口響話一齊去婚禮

做錯曬嘢緊係想佢留低

小品黎講幾好喎
知多左印尼風土人情

係咪為咗食飯唔退休

係男主估

一黎唔放心?
二黎最緊要有正飯食

我諗憑佢錯晒d野應該推到

呀伯

阿伯

話佢係阿伯

比人讓座

外表後生咗

賺多d錢去娶老婆

佢應該未去到坐關愛座

無飯食

yes，笑死

本來想同老細講唔退休
有得繼續食飯
一比人話呀伯就即刻無自信?

阿王

印度

最有嫌疑就係死因冇可疑

大傻

又去返呢個阿王呢個系列既

城城塊面好黃

會唔會唔去食飯

架車睇落好臭

Viu ho ball

早排先播完第二集，而家先播返第一集。

影帝都咁無自信

即刻冇自信

有人係上面切野，正常啦

之前咪做過b+偵探
而家做返轉頭

佢最開頭先同女主講咩錄影帶個時你都未出世
佢應該都意識到佢不知不覺間依家想食靚妹

唉點解唔去

真係唔去

係囉

空

個同事成日偷睇佢

隔離望到

隔離個同事心諗：咁早食飯

嬲嬲豬

得個吉

隔離位勁八卦

隔離位個個望到實

印度文職唔駛用電話做野

男主同事睥住佢。

慘慘

畀人叫阿伯

咁靚都彈人鐘

痴漢

自卑 唔敢見佢

究竟老人隨係咩味
唔係阿伯無沖涼同唔洗衫先積埋個陣味？

想喊

入一入老人院就知

上流寄生族果陣味

落屯門公園行轉

其實好型喎
唔似呀伯

新仔成棵聖誕樹

雄性荷爾蒙促進皮脂腺發育，增加皮脂大量分泌。
會發出蠟燭、乳酪、舊書那樣的臭味

人老左會自然分泌老人除
巴士下層陣味

電腦

隨著年紀的增長，脂肪酸和過氧化脂質因氧化反應而釋出「壬烯醛」，皮脂變薄和變皺，皮膚也會變得很乾燥；而皮屑容易吸引蟎蟲等病原體，從而引來皮膚感染也會帶來臭味。另外隨年齡增長，健康也會走下坡，較易有失禁，陰道炎或前列腺增生等病，令下體散發異味，而爛牙、糖尿病、腎病等也有機會產生異味。

From google

男家

得一個

男家真係得一個

我好鐘意舊書味

應該真係孤兒

呢段好sad

黨鐵手足

唔明

但係第二日買咗飛喎

又食煙？？？

仲要買頭等

新仔想話佢受男主影響，想做個老實人。

套野個feel好正

老豆死咗？

咁應該不分男女都有

好想佢地見到一面
退左休即刻老哂

套嘢好正

好似回教咁要即刻葬？

新藥食死人

古惑仔都受教

個阿媽好後生..

本性唔差

係咁多人面前講

照顧人係好辛苦

護老者又係好辛苦

正常，細個就嫁細個就生

佢哋唔會再見？

大家都明既

應該見一面都無用？
印度唔興離婚架？

女方俾老公懷疑出軌係咪會無面一世？

呢套可以1001了

係咪男主維持返提早退休？

Viu 廣告多過TVB好多
TVB好似冇咁濟

邊個可以改變印度男權可以羅諾貝爾獎

45分就做完

咁耐都冇印度歌舞，好失望

男主真人已死

上次睇BBC見個單巴士輪姦案個個男人仲話佢無錯，真係想女方家屬殺左佢

呢個po頭廿頁傾咗三套戲，呢套戲一套就傾咗廿頁。

哈佛大學認證

CLS

哈佛大學

吹到

咁寸嘅個外賣仔

好撚賴貓

激到佢可以跟埋

咪就係之前有巴打post個篇野寫巴野

帶埋個女去見佢 cls

原音無咪真係咁講

好傷心，佢好好戲

印度同支那一樣
吹左外國認可

[推到完場Viutv 99台] 逢星期六晚20:30 《週六好戲勢》(2)

係事實，不過條友好鳩

總差一點點

冇手提電話

真架，前幾頁有個link有寫

男主睇睇下有D似強尼

1001

屌你一講越睇越似

渣電單車頭盔都唔戴